var data = [".@RicardoAnayaC y los candidatos del #Frente \ud83d\udc99\ud83d\udd06\ud83e\udd85 representan el cambio que M\u00e9xico necesita. Morena y el PRI son m\u00e1s\u2026 https://t.co/bQ70w4XYti", ".@RicardoAnayaC y los candidatos del #Frente \ud83d\udc99\ud83d\udd06\ud83e\udd85 representan el cambio que M\u00e9xico necesita. Morena y el PRI son m\u00e1s\u2026 https://t.co/Pdxb0nATgw", "@reto4elementos Que se necesita para poder entrar a lo de M\u00e9xico reta?", "Un gusto haber platicado con @FerDoval y coincidir en que M\u00e9xico necesita un cambio profundo e inteligente, en el c\u2026 https://t.co/Zk9dOwy8d3", "M\u00e9xico necesita un cambio verdadero, con @RicardoAnayaC vamos a lograrlo. #PueblaConAnaya https://t.co/txzmQAsKtM", "#YoConSilvaGano https://t.co/bnzcDkcE7E", ".@RicardoAnayaC y los candidatos del #Frente \ud83d\udc99\ud83d\udd06\ud83e\udd85 representan el cambio que M\u00e9xico necesita. Morena y el PRI son m\u00e1s\u2026 https://t.co/T3J5Op0vB0", "\u00a1Los poblanos vamos con el #Frente! Con @RicardoAnayaC y grandes ideas \ud83d\udca1 vamos a lograr el cambio inteligente que M\u2026 https://t.co/HSVEH5snQS", "@AntonioAttolini vi un video donde te entrevistan me gustaron tus respuestas M\u00e9xico necesita personas como tu, mi a\u2026 https://t.co/9uk7KdaauR", "M\u00e9xico Necesita Legislaci\u00f3n Laboral que Respete Derechos Humanos. Inf\u00f3rmate: https://t.co/59m6G5VWdZ"];
